★ios14 苦不堪言 災難區！

開定先

上兩個月買左ipad後悔到仆街

估計

lag

倒水

cant detect wifi

freeze

wifi6 慢過56k

星期五前比個bug report我

咁無賴既你？ 不如一次出哂151617丫笨

我唔要App Library啊屌

Ram多左

靚咗輕咗快平咗
第一水就一定唔更新住架喇
啲App協調又要等個幾星期

突發！ios 14新功能
點解同5，6年前android d機咁似嘅

桌面天氣widgets
備忘錄widgets
隱藏apps
畫中畫
敲機背操作

我部ipad pro 都收到
iphone 仲未有

直接變磚啦屌

未有push up

驚死server 唔更新了

幾點有呀?

16/9 01:00好似係

講定先

叉電快左
順左
唔lag
個人高左3cm

正常嚟講係等聽日拮電腦upgrade 嘅

講定先 : 倒水電，用家問題

believe tim cook

唔升strong hold 13.7
多幾個功能就食店

一模一樣丫屌那星

老貓就係咁無懶

*無賴

想知洗唔洗上咗13.7先再上14🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

更新完
痾屎多左
個人大隻左

一更新完 即刻中獎

要啊
唔係一定磚

X1000000

買左邊部
check下呢度先買丫嘛

期待

當apple推送去iPhone叫你update 14，你覺得apple係要你自己搵方法上13.7先再上14？

+24 hours

我打錯 係17/9 01:00先係

用家問題。

幾點開始有得更新？

今晚零晨一點

上兩個留言幫到你

今日凌晨準時升級

講定先
Xs 倒水電

雙數ios一定冇問題 上呀兄弟們！！

開唔到機

坐等老貓叫春

moon 細左

變咗windows phone

ipX 電池81%，個喇叭又沙，電又虧。13.7升唔升好

其實係咪有強逼症一定要即更新

用IPHONE都可以體驗到AN機操作
緊係第一時間升啦

等咗好耐

電量倒水是常識吧

其他我唔知但D電倒水應該就一定會有

次次更新班撚樣都話倒水架啦，由ios11計起嘅話依家班撚樣叉一次電應該用幾分鐘就冇哂電

個mon大左

係咪今晚有？

更新完...
個人成熟左..
個老婆跟佬走左

仲未有

成績好左

逼你用？

仆街好撚後悔升左 IOS14 講定先

Up咗之後 射精多咗 射完回復速度快咗 插都插耐咗

屌你老尾升完部X熱撚到仆街

屌 咁撚順

留名

點解up完唔覺界面有咩野變化
除佐拉到最左邊變佐做widget

冇嘢下話
X用咗幾個月beta順撚到仆街

轉頭up

個widget好難用
擺位唔自由
App Library要拉到最右先入到

淨係人地打黎再唔係全螢幕
都夠你係升14既理由

終於裝到Android 14 啦
好感動
多謝Gay曲

皇恩浩蕩

D app係app library 有通知既時候，要入到去裡面先見到個1字好唔方便

遲係遲啲 但佢係調較到最好 先出

AirPods Pro 個降燥開唔到，話我無帶好2邊，明明聽歌

連唔到上starlink

真

頂
Netflix 下載咗嘅片睇唔到

冇人打黎 可以唔洗升

Update ios14部機可以輕咗咁神奇

傳說黎

快咗感覺係

部機輕左

App與app之間互動好似快左

恆生 Citibank 馬會 app登入正常

Lihkg冇左模糊效果

畫面清咗好多 快up

個moon 大左

Same, iphone 8

有冇人係條款個到禁左同意冇反應？

岩岩更新完，部機即刻輕咗2公斤

快啲fix啦

認同

啲小工具好似有小問題

早知唔升幾十樣問題

Good idea 喎巴打

留名睇有咩問題
暫時我未搵到有咩問題
不過AirPods pro未升

Set完背面觸控但無反應 有冇人都係咁

更新完 打中文字沒了預測字比你選

考試考100分

大力少少

諗野快左

反應有D慢

有無人識關閉左app資料庫哩個功能？？

極樣衰 搞到成部an機咁

一句講哂 用家問題

Apple Pencil update咗iOS14 寫字順咗

唔止5-6年前啦，note2已經有啦

桌面天氣已經係htc好興果陣

每次UPDATE完個MON都大幾吋唔講?

Stocks widget 睇小左好多行

今次老貓快撚到

iPhone X 升左上 iOS14 好熱

一樣係x 更新嗰陣熱
宜家無事

放得多widgets 係咪會仲食電食RAM咗

呢d功能喺android出果時根本就唔用得，係我蘋將佢改進咗，放落ios14先叫做有用

老貓無賴有懶

周庭BB教我一定要更新ios到最新版本，而家我好矛盾

技術終於成熟

變左白蘋果屌

11pro download緊個陣都熱到仆街
但之後就無事

唔洗upgrade都知會倒水
你老母比番ios12我呀

認真咩 我仲有喎

有呀

LM等包膠

㩒個file folder陣出黎個速度慢咗

上一個月買咗Ipad air
但以教育價來講唔會後侮
除非新ipad air 會有個教育價並且平好多

試過一樣，重新開機就冇事，已上ios 14

關唔關用緊beta事？...重新開過好多次機都唔得喎

唔知了，我冇用beta

SAME

本來想搭尾班車更新13.7
點知一瞓醒見到上咗14

例牌update 完快左順左但燒電

屌老母
我ipad air 2019 更新完之後用唔到front cam

左上角個定位icon 成日開著

等到下個禮拜先上

ip11好lag

仆街 up緊

up講下咩情況

我好順wor史上最順

一陣更新完睇下有冇問題同你講

有呀
平400

有無人11更新完容易發熱？

ching 我冇問題wor
你係咪有嘢遮住咗咋

我心目中最好的ios 係12， 13 已經好撚差好多bugs , 希望14 唔好差過13

我個camera app係咁話flash過熱之後就用唔到

嗰個好似係教育價，唔係bts?

有， 而且燒電

我反而咩事都冇好順電就未清楚
冇發熱

我前面都有講係好順同快， 但熱同燒電都有

有冇試過熄機

兩次都係咁

普通上網睇片都熱？因為我唔玩手機game所以唔清楚

ipad air 2019 更新有乜bug
仲諗緊升唔升好

電話唔會全畫面好想更

我今朝只有少量whatsapp 同lihkg , 冇打機

係
唔知到時開賣會唔會有bts

由beta1 用到宜架
除咗啲widgets有啲慢 其實大部份野都function到
但間唔時會有respring 用咗gm就冇事
唔sure係咪隻app都compatible 你地可以等人用多幾日先

XR WhatsApp 打字轉語言有時會lag lag地

差唔多啦就10月,換機無事

用咗大半日未發現有問題

屌 上連登bug bug地

ios13 haptic touch個打電話logo會show個常用聯絡人出黎,宜家冇左既?
有冇得整返

+1
新ipad 同 舊ipad air 差唔多function
仲要平一大截

下年依個時間新ipad 咪會有教育價

全部用家問題
我每次更新都冇問題

有冇人同我一樣情況？

一樣

屌佢widget設定

update 咗成部暖蛋咁

會唔會用多左電

本身ios 13.7已經會無啦啦發熱，用下fb ig都無打機已經熱

打字轉mode個陣會lag

Switch去數字keyboard freeze咗

更新=？？

一定衰過

好撚多bugs 無spatial audio既話一定等14.1

更新完成之後不斷轉圈

lag到cls！WhatsApp TG都lag！cls！

入到了

Same

個鈴聲會自動較到最細聲，較完隔一陣又去返最細聲

打字lag到pk
xs max

部機變撚左android

其實有咩新功能
唔係好feel到

下...up完超順
對比13.7 順左好多
電唔覺快左

開左唔熄mon 長開住whatsapp冇事
xr

hi 888iii888

唔知點解我從來無覺得update 完有咩唔同
次次新iOS 照update

我up完乜事都無喎，好順，係連仔有啲郁嘅emoji 會見到白背景

有就即刻狗衝

班dev都幾慘，發佈會之後一日就出ios14以前起碼一個禮拜後先出新os public version，twitter好多dev話無訓過要趕住update

如果一早講定幾時出都好d丫，而家user即刻有得用新os就讚apple快手，d app未update得切既就鬧班dev

利 up左ios14，apple好快手

中伏ed

拉個widget去home，所有folder無晒，啲app散到周圍都係。

算，拉返第一頁啲app去後面，然後第二頁啲app自動補位返第一頁...

same

有啲app icon 細d 係咩意思

bug

Apple 已經一直比緊beta developer
咁班 developers 臨急抱佛腳又真係唔關apple事

PB係WWDC之後就有啦喎

已經被iphone 同化到 widgets 可有可冇

正確黎講係GM版本後一星期左右
但通常發佈會前大半個星期就出
今次GM出超遲....

我就等多個禮拜啦
公司apps而家up實炒硬

其實年年都係9月10-20號 咁都估唔到點做dev

今年last beta係遲左好多

好似食電左

叫ifandog check Apple bug=叫藍絲批評大陸一樣

升左之後wtsapp同line無通知

屌

update lihkg

app資料庫好煩 有無得唔顯示

第一日

Bye bye 你係被選中嘅人
拿拿聲 去換機

我ios13更新完就壞咗前鏡頭
懷疑每次更新都搵一堆人整壞佢前鏡頭迫佢換機
（之前有新聞講有人發現apple每次更新都扣一次電池耐用）

等咗一年睇下更新ios14會唔會好翻
結果唔會 決定換機

有冇人升完之後成日斷wifi

我屌
好彩我買咗幾個月有apple care

換部翻新機😎

可惜講咗唔會有

幾時講

收唔到訊號，重新開機收到一陣，跟住又收唔到，今鋪真係中伏

諗住背鍵兩嘢加埋個SHORTCUT影相
點知唔記得MUTE 而家喺狗屋

有！10分鐘斷一次，收得勁差

Private Address 想點 開咗會斷wifi

仆街啦部機backup 唔到

6s plus：lag撚到傻

個widget抄Android抄得好差
D widget唔可以隨心擺要就住d app icons

IOS14係俾 iPhone 12用架 叫我地換電話

想換5.4

應該好快比人屌到可以隨心擺

用airpod聽緊歌
一有msg果下叮 d歌唔識繼續播

NFS No Limit，更新完14之後畫面一半起格係咩玩法

08 09 年WM6.5嗰個htc sense

咁on9？

想你換新iphone

更新lihkg

真係要投訴下，widget款式完全唔夠，自由完全唔夠高，剩係得Apple原裝嘅野，不過算啦袋住先啦

整慢你部機迫你買新機

慣咗冇widget 了

動畫順過13

巴打有冇解決方法？

仲未解決到，禁左成日都唔得..

youtube 係咪有得2K4K??

我都係

諗住重設部機睇下得唔得

巴打係咪都係beta上？
重設完升唔升到？

更新咗iPadOS之後

cap完圖後係幅圖上寫咗啲字， save 去相簿，開返相簿發覺無save 到我加左上去個啲字仲要張張都係咁

嬲到仆街

部 iPhone 11 早兩日開始電池嗰度突然變咗咁樣，明明最大容量仲有 99%，但都叫我去換電

以為升咗 iOS 14 之後會 fix 到個問題，點知都係咁樣

有冇巴打知道咩事

YouTube 畫中畫係咪要網頁版先得

係，垃圾

真係on撚鳩

其實差好遠
個mon厚度唔同
Size唔同

去搵天才問下囉

我個情況係wifi logo仲有係到
但就好明顯斷wifi load唔到野

same
仲要好似叉電升得慢左咁

有冇人啲 notification啲聲忽然會好大聲？
whatsapp錄音個下聲又係勁大聲
netflix啲字幕又怪怪地

蘋果d野不嬲反智

玩浮雕啊？屌你老味中撚晒伏

電好似冇咁倒水

Netflix 係咪冇得畫中畫 係咪我問題

有

Cap圖自動hide左畫面

一打橫睇片 最左面果頁就會彈左一半出黎
有冇人都係咁

IG冇曬反應

打機 睇片打橫部機就好易成日拉咗出去home page 係咪得我係咁

D app 幾出更新

我都係 打到好燥

有冇人課金會咁?

叉電慢左好撚多

係 半粒鐘先叉咗2個%

有無人AirPods Pro 用唔到無縫連接？
已經update 左3A283
MAC係10.15.6
係Mac 到用緊AirPods pro，轉用iPhone 唔識自動link 番Iphone
掉番轉都係

Mac OS 更新未出

有冇方法係行程個到睇到鬧鐘？
慣左double check

有冇人download唔到同埋update唔到Apps ？咁完download或者update之後佢會係咁轉轉轉

我都係
唔知bug定佢server比人打爆左

嚇得我，以為得我一個係咁

我reboot部機再試又得

我都係唔得

你試下逐隻update唔好update all

我download唔到新app

可能太多人同時間update佢server負荷唔到

有冇人部機成日 hang 機同出 loading screen?

點樣整走鬧鐘個logo

咁大件事

Lihkg睇人回覆無矇咗後面，睇到眼花

老貓盡快交個bug report，check清楚通知大家同tim cook

勁好用，尤其ipad 枝筆多左勁多功能🤓

App store 有時更新唔到啲app

等14.1先上
用緊7p

更新app未

有冇人widget變曬黑色

Netflix 唔係不嬲唔比cap圖咩

set完再del?

唔得原來係健康有個起床鬧鐘功能
2個鬧鐘分開咗擺

我係主頁左右掃，成個畫面hand左，冇左反應卡住左，mon都熄唔到

要長㩒power制reboot

iPhone 11,尋晚更新 今朝hang過兩次

仲有今朝碌下Facebook，whatsapp, 機背暖暖地

更新咗之後HomePod行唔到捷徑

好似要等下一個MacOS Big Sur先會有automatic switching

Update完無事 連仔做野真係快

ios / iPad os集體上14，完全無問題

關唔關啲widget 事

同我打個啲又冇feel 我仲以為自己手勢不知不覺唔同咗

更新咗無事啦，唔該哂

thsnks

Youtube係咪得網頁版先開到子母畫面？

一次係掃去最左邊 widget
一次係app library 掃返出黎主頁

兩次都係用緊Spotify 聽歌，唔知關唔關事

更新完之後
連登Load唔到圖

有冇巴打用緊CSL，我11pro max 更新左之ios14之後成撚日都變3g，慢到仆街

未裝等多幾日先
瀨過野

例如

想問下咩黎，開好多app都係咁彈出黎
好驚好似以前msn咁，會比人知睇緊咩/聽緊咩

有無人Update 唔到app
唔知係iOS 問題定app store 問題？

係咪換apple id 會無晒apple pay d 卡?

有無濕鳩XR用家上咗14可以分享下

6s如何？

好似係話access你剪貼簿時會有通知

安全原因LOGOUT就會remove

其實係好事嚟，
等你知道你而家用緊個 app 有冇 access 你個 clipboard

之前外國就係爆出 Tiktok 不斷 access user's clipboard，
如果你咁啱 copy 咗啲敏感嘢／password，
咁就真係恭喜晒，有機會經個 app 直送Tiktok server

卓見

in-app purchase not working
App Store update not working

仆街，up 𨶙完死𨶙咗個face ID,又就嚟出新機，e-banking好唔方便，而家買11又on𨶙鳩，真心灰鳩晒

有冇人log in唔到Apple ID

iphone netfilx 有無得畫中畫？

認真iPhone 7升左好順

有無得disable咗佢???

成日轉account, 無晒d卡好煩

電池卡100%

點解要咁做

轉地區 itunes download app....

平時本身有6-7張card 係apple pay + 2張 travel card...

咁一轉無晒咪好煩

屌你 gay cook iPad咁撚大個mon
widget無得擺 home screen真係好撚on9
又bug到爆 說好的改左dev workflow 呢

轉itune account download app去app store右上轉就得，唔洗搞icloud個account㗎喎，轉app store acc唔會remove card

有冇 iphone se 1 升咗，電量會唔會倒水同順唔順

升左14之後down唔到gif圖

Lag到仆街
App Store download唔到app
斷WiFi

app store download唔到+更新唔到

你上網睇，好難文字形容

勇士

Thanks

未更新ios14都download and update failed

XR user

我基本上係冇lag
不過就update唔到啲app

我繼續等14.2

多bug到咁 beta黎有咩用

咁少app有widgets 得佢自己app有
真係尷尬

youyube app 幾時有畫中畫 好on9

app store 死晒！唔駛做生意啦

全世界都唔得，死晒

google付費功能之一，唔使唸會開放

我都係download 唔到app.

up完apple wallet既八達通餘額唔識更新
可以點做

App store download唔到個俾錢app但扣咗我錢 屌

premium本身iphone有PIP咩？
反而而家用safari唔login都有

中曬

更新完新6s突然變左防水

我更新完壞face id 屌佢老母

WhatsApp send 相俾人成日叫我揀邊啲相send 得
有無方法熄咗佢
好煩

幅圖嘅情況係咪講viutv拎咗WhatsApp d嘢

壞前鏡

前鏡用到，淨係壞𨶙咗face Id ，朝早未升都仲好好地，一升完就壞𨶙咗，仲要不停發熱燒電，再重裝過都一樣，真係屌佢老母而家都唔知買唔買好，又就嚟出12

我升完IOS14即刻用佢個私隱功能，create咗一堆album，限制所有通訊軟件用返佢自己個album

有無人update完用用下會restart
同埋無咗聲+震

岩岩無左震
重開機先有返

佢幫我自動restart
之後用apple watch叫部機，佢又crash多次
APPLE好波

好多bug 連app都裝唔到

lm

機背touch 成日都唔work
又斷WiFi

有無人知做乜9 load唔到

有乜問題?

電量真係倒水左

屌你老母apple
一出新ios,舊ios一定倒水
逼9你update
最弊update完都一樣倒水，仲唔計其它bug

啱啱扎醒咗望吓部電話，點知...

個時鐘widget時間錯嘅？

個鐘同左上升個上時間唔夾

我發覺撳熄個mon個鐘就會跟住停

kick左係到2個鐘 訓醒無野了

有喎
利伸：付費

慘得過你地仲成堆人買 間嘢又奶共

我2017 ipad pro仲未收到通知話有得上ipados 14, 係咪正常？唔該

我都係咁 兩個唔同時間

有冇巴打8+舊電插到痴線

琴日發現之後上網搵過，話要喺app入面del鳩哂所有世界時鐘，過多陣正常返

ios14係咪無咗來電辨識，一直無為意，啱啱whoscall彈出黎話個功能關閉咗叫我去開，發現設定個電話入面無咗個option

係用過beta

最後都用iTunes先更新到

而家用safari上YouTube 冇咗畫中畫？

上連登舊機會lag同熱
新機會發熱

XS升唔升得過?

我覺得係熄咗mon後個鐘會停，我熄mon一分鐘wedget就慢一分鐘，同埋秒行一圈要65秒

有，個option去咗下面

lihkg app d 圖會down 唔到 有冇人都係咁

Right click "加入相片" 同入圖片mode download 都係唔得

推

google唔奶？
用大哥大吖笨

我冇Lag, 仲順咗.
利申IPSW升

升左1日有多
d電真係倒水
又發熱
widget 又on99成日唔識update
ios 14好撚垃圾

入返app store profile ,之後又得返，可以有d cache?

reboot

個個升完新OS都鳩掃開心大發現架啦
點會唔倒水

scrolling 成日死

點熄咗xxxx貼上xx 個句嘢？

要個app唔讀你複製咗啲乜

whoscall仲好用咩？何不用芝麻來電？

呢個？但無咗whoscall同喵喵來電

same。但好似得個知字，無得 setup...

有，下面條線按住向上拉。頭幾次唔係好識，拉多幾次就識

JIMA Caller ID 亦一樣用唔到⋯⋯

試吓喺 privacy 入面又熄又著多次 (photos permission)

YouTube pip 忽然用唔到？

點整

有冇人係iphone 7plus 更新到ios 14充唔入電，dllm iphone 12又未出，點捱，想退番去ios13

settings>privacy>photos

呢度有一堆apps，逐個按入去set，有三個選擇：
selected photos
all photos
none
你選selected photos就可以再選album

有冇人個mon keyboard打字都卡住窒住
尤其係轉keyboard語言要等一兩秒先轉到

應該係copy咗viutv 條link
paste咗喺whatsapp?

好似非原廠電就沖唔到

有時app store更新唔到，但14真係好用左

原裝......2年前壞左電話換左部番新機，一直未換左電
發現佢充唔到電情況好特別，斷電再插線就充得入。而著左機就咁插線就唔得

用家問題，你檢討吓自己

試下閂最佳化電池充電

唔得，唯有每有次斷電著機

Thanks dude

無咗。。。

忽發其想，將繁體中文香港轉台灣之後個option出返黎，再轉返去香港都仲喺到

睇外國網話係 YouTube 刻意整到咁，
除非你用緊 YouTube Premium

YouTube Desktop browser version 則不受影響

真係要轉 language 先出返嚟

同時轉完 language 先發覺長撳 keyboard globe 地球掣，終於出現返 'keyboard settings'

呢個無留意
之前開post問過mac機野，又係有option消失咗，結果無人覆我仲要負評今晚返去試下轉語言睇下有無用先

YouTube Picture in Picture 比google 封左
今朝都仲得

係喎，真係唔得

即係點

有無人更新完突然放大咗n倍 咩制都無反應

個Mon大咗

打機果陣係橫版，上拉同下拉都冇野彈出黎，有冇ching都係咁

IPhone 7 Plus上左14
間中會自己發熱
啲電倒水
叉電好撚慢
好撚後悔

橫版果陣個assistant touch係打橫算點

打橫果陣要左拉或者右拉。旋轉熒幕用唔到

以前係連登copy 幅圖出去係真係貼到幅圖
但而家係link
有無得較翻

重新開機就正常翻曬

有冇人 update 完重裝 ios 之後啲 app 唔彈通知呀？
whatsapp 嗰啲冇晒通知彈出嚟

利申：7 plus

有冇話用電最多係乜app

連登
但我覺得唔太關事
平時都係咁用
係update完啲電去得好撚快

有冇人上咗14之後whatsapp一㩒錄音個掣就好撚大聲明明音量已經係冇聲

今次係咪真災難？

諗緊升唔升好

打字慢咗
成日都lag機

我係snapchat有呢個情況

係喎

我發現係通知bar 只可以顯示到2個通知，之後嗰啲通知全部唔會顯示

咁係唔係例如，如果我將whatsapp privacy選左selected album之後，每次係whatsapp share相都要將張相move to selected album先

試完 都係收唔到通知

我啱啱整完未試過，理論上係咁掛

已搞清楚！原來唔關album事，係頭先嗰度選咗selected photos之後，按下面edit selected photos，然後你選咩相，個app先見到咩相，唔關album事，請忘記佢

cls

要保住youtube premium生意，咁古寒

舊SE
升完順過IOS13
電量感覺冇咁倒水

有冇人知 更新完後，去邊度可以切換apple store 帳號？以前係設定->app store 可以切換，但更新完後就搵唔到。。。

Setting > icloud > media & purchase > 左上角

叉電極慢
用電腦叉直頭倒返水

11 pro, 4G 上網熱到準備自燃

有冇sun mobile 一樣
開頭覺得係收得差 點知幾日都係咁 仲要有時有3G但上唔到網 po呢編野都po左幾次先得

同你一樣，尤其係轉語言

手機game 課金唔到，出error 垃圾到

咁都有

撚有

有撚

好似用電快咗

利申：iphone x

有冇人個volume key會冇啦啦郁到個ringer
明明冇tick change with button!
忽然間會tick咗
唔止一次喇

用電真係快咗

Precise Location好正
私隱度明顯提升哂

試下三隻手指同事tap個mon

一早有啦

Long press 編輯小工具 可以較地區

sor 想覆放左大左果位ching
㩒漏左

ching 試下三隻手指tap？

係喎ching 啱啱發現較完香港但係會慢左

Apple出fix前用返個細鐘icon啦，個鐘壞嘅點用

Apple Pay加唔返張中銀信用卡
連本身機入面買果張八達通都搵唔返

要手動轉返香港時鐘

to 時鐘widget
你個野壞左呀
個時間唔對嘅

Whatsapp好撚大問題喎
要打開個Whatsapp畫面先會收到訊息

屌 個畫中畫頭兩日都好地地 岩先起身發覺web 版youtube 用唔到既

都係等下先

垃圾到咁

我reboot 左之後冇事

IP11 叉電冇較優化但自己會停係95% & 叉得勁慢

reboot完再試都係咁

想問下ios appstore依家點轉ac
又改左轉帳 搵唔到邊到轉

已解決

好後悔up上去14
打字都要延遲幾秒
老貓救命

有啲app 禁地球轉語言會冇晒keyboard 啲字

有無人係咁斷線

係，我見好多人都有呢個問題，點解仲唔出14.01補救辣殺蘋果

趁13.7仲未關認證落返去囉

有冇人有時scroll上scroll落會窒窒地
利申 11 pro

個keyboard 成日lag

試下去settings->general->reset
之後撳reset keyboard dictionary

撳左我覺得好似順返

更新左之後ig story變到勁撚大粒 好似啲老人家用電話咁
想問下邊度可以set返

第一日網頁版得
但呢兩日連網頁版都唔得
係咪得我係咁？

11pro max

有無人藍芽連去嘅喇叭會唔work
無聲出？

倒水電
keyboard lag
diu

App Clip is the future

屌！而家用WhatsApp send 相點解咁難用又搵唔到相？

開機制壞左
智障設計又要我㩒兩下先轉到用輔助觸控代替㩒兩下
有無巴打救到我

IP8 有冇人覺得update完個聽筒位細聲左

要買幾部先unlock 到

我試過一次，如果三指手勢唔得就唯有重新裝過iOS

部iPhone 壞咗真係好煩，e-banking用唔到，股票買賣唔到，Apple Pay 唔到

我用二人之力好辛苦咁拉關機條bar ，終於成功restart到部機，開得返了

啱啱發覺iPhone 睇唔到YouTube 4K

係
之前beta都睇到

點解個翻譯得殘體

但其實off咗代表乜野範圍？一個屋村嘅範圍？一個地區？例如深水埗？定係九龍就算

因為Apple奶共

Apple TV (tvOS 14)都有依個問題

明明無晒unread email，個app icon都有show個數字

有冇人promax更新咗?
有冇lag同卡？我唔敢更新

其實應該趁依家13.7未關認證升左試下先，有乜唔對路可以降返嘛

無啦啦變暗
一熄true tone無事

有用開shortcut嘅你，整理返堆shortcut時一定發現好多bug

我將堆shortcut folder合成一個stack，再edit stack時佢夠膽死俾啲咁嘅嘢我，理論上呢度應該係顯示folder名，佢咁我點排次序

Ipad pro 9.7啲電量忽高忽低...

充電慢，得5v 0.1A，
重新開機先正常番

想問下有無人升左ios14之後，
相簿無論係睇之前嘅相，定係睇更新左之後影嘅相，
上面條bar淨係show到日期同時間，但無show返個拍攝地點出黎，
但當你拉落去睇返係有幅地圖顯示埋你張相係邊到影，有埋拍攝嘅地址，
咁樣算唔算係bug?

利申前兩日轉左11 pro，
係舊機6s plus做transfer data落新機果隻，
但舊機因為唔夠storage升唔到ios 14而停留係ios13的
唔知關唔關ios唔一樣嘅問題呢？
謝謝！

我都係，開到最光都係暗

中肯咁講係因為廣東話複雜，同埋受眾細。google 個時都等咗幾年先出到廣東話語言

True Tone 一熄一開無事
不過煩

我直頭熄撚左佢

永遠不會第一時間update

粵語係世界19位最多人講嘅語言

有d game要由下向上拉 好易出左主畫面
以前好似要拉第二下confirm

出新機前既os 睇黎都係唔up 好d

ipad air更新完下半部home button個位成日發熱
又唔係用chur cpu嘅app
開pdf睇野咋

Airpod pro 係咪Iphone 同macbook 唔可以做auto switch? 兩樣野都係最update 但係做唔到既

Fatal Error

用普通藍牙耳筒se 用到Hearing 但係11pro就用唔到

中文
中國大陸

台灣呢?

MacBook要等big sur

迫住要打字 無語音輸入

屌 依家個air pods 第一下唔撚connect嘅

未敢裝, 暫時一切正常, 通常有新update都有多多少少問題, 睇定d先裝

好似真係冇咗地點

我都有打比apple support
果邊都有覆返我佢嘗試左幾部機都同我有呢個情況
好彩唔係得我一個係咁 唯有等下次ios update la

我up完iOS 14收得勁差
係咁斷wifi
已經test過唔係wifi問題⋯
連訊號都得返2格⋯
請問各位Ching有冇得搞啊

有啊⋯我長期得返2格訊號⋯
係咁斷wifi

梗係等多d 白老鼠先up

等緊14.2

我冇事喎
好正常

有冇人升ios14之後個機背輕點功能用唔到？
無論兩下定三下，大力定細力
成功率應該一成都冇
我已經無機殼直接點玻璃背

Airpods pro 聽歌轉去睇片，再轉返歌係轉唔到
要中斷連線再連

youtube premium 用唔到background 聽，有無解決方法

有無人屋企wifi都連唔到

Me 2,我都係咁呀，無地點得張圖

依家係app入面係咪叫唔到控制中心出嚟
一定要返桌面先得？

係App到按錯fb分享制，允許左佢開其他app. 有冇得取消返

如非必要唔會升級，彈app好麻煩

14成日有唔同嘅app 係背景行，行幾個鐘，random 嘅，今次14真係好𨶙差，衰𨶙過11

連網頁版都冇得pip

我屋企收得好差
但公司都會有連唔到嘅時候

個畫面成日定住左無所謂

我已經開始頂唔順，幾時有14.2，除晒啲錯佢

有冇人依家個AirPod係咁斷線，同埋係咁彈連左線個個logo出黎，我部機係顯示連住左個AirPod，但播歌個陣係電話個喇叭出聲

有冇人用IPAD 搵唔到藍芽既DEVICE

s7+ la 爽到pk

堅守13.7

感動既係 當年由htc轉會apple 依家喺ios14用得番htc啲功能

有無人log out咗app store之後login唔返？之前一㩒就login到 依家㩒完等佢一陣之後話登入唔到同埋Apple music個雲端都好似壞壞哋 我library啲歌同歌單全部無曬

當然唔係

有冇開到 Settings -> Control Centre -> Access Within Apps?

你係咪指 YouTube browser mobile version？
如果係，咁係因為 YouTube 刻意閹割呢個功能，谷人上 Premium

解決辦法就係用 browser desktop version

例如？

我部iphone 11 pro 大約個半月前更新完每次開相機都熱到可以煎蛋 有冇人知升咗ios14會唔會有改善

10年後終於有widget

Keyboard轉language同速成揀字lag到痴L左線

得左 thx

用藍牙耳機聽緊歌有人打比你個鈴聲細聲都仆街
有冇人係咁

有無師兄M字額機更新完ios14之後 IG去探索個邊禁入去睇其他人d post既時嘅M字額個位會漏罅

今日啲電有啲倒水
大家有冇

有時明明收爆會變no service
要重新開機先得

youtube網頁版個破解picture in picture係咪唔work啦??

其實點解而家iOS會搞到錯漏百出
明明以前smooth到仆街㗎嘛

關唔關Face ID & Passcode-> Attention-Aware Features事?

有 成功率極低 但有人又話隔住機殼都得

iOS 14.2 Beta 1, Citibank app update 咗之後會彈 app 用唔到, 你哋係咪咁?

iPhone 11都係咁

我用左beta成知幾兩個月 都未試過
會唔會係你一開cam 有其他apps會link住

6s up上14會唔會死

狂lag機係咩事
連登都laglag下

開 cam 一定會食電, 食電就會熱
點解? 因為唔記得由 iOS 幾開始, Cam app 改用實時運算, 即係每個畫面都每秒進行緊幾十萬次運算, 而唔係你撳影嗰吓先運算, 所以點解 iPhone 影相咁鬼快

ifan bb繼續護主

更新完之後whatsapp send相唔可以係app入面搵
有冇ching知道點解決？

利申幫朋友問，XS
更新完勁食電

成班做白老鼠狗衝14

更新完Siri未識縮細

點樣換id,搞極都轉唔到去其他地區更新app

1. appstore更新唔到
2. 省電模式重食電得快

cls apple, 執左佢啦

點解更新唔到

gmail icon長期有1個未讀訊息

請問apple原生個mail點set gmail收到即時電郵？

我覺得Siri渣咗

以下動作係假設你已經加左Gmail account入去mail

Settings>mail>accounts>fetch new data>push=on

same 咩事 之前都ok 架

Google 小氣

Wts錄音同影相都好大聲 以為得我果部係咁

啲電倒水咁去
之前13都冇咁離譜

14.01

仆街打字keyboard 勁疾

14.0.1

14.0.1災情如何

Apply 奶共唔係第一日啦

更新完電話橫向唔到

14.0.1出咗啦

xr倒水
又lag又hang又煎蛋
屌

乜型號

14.0.1情況都冇改善

8plus

啱啱更新左都係冇改善

出14.1先叫醒我

14.0.1 機背廢咗

我都係終於見到有人同我一樣情況

岩岩Up完 無事

Me too 搞到我成個廢老咁

你廢都未到佢廢

戴住airpods又正常，我諗係喇叭輸出有問題，可能要等whatsapp更新？

watchOS 7 好食電呀

打字lag出奇蹟

apple music playlist 會唔見哂
連完itunes 過返playlist之後幾日又唔見過
請問有咩解決方法

我部6s+都係咁

iPhone 11 Pro更新左之後多左個暴露通知，乜撚嘢嚟架，好似同COVID-19 有關， 佢點知COVID-19 會接近我

13.7已經有，香港未出

點解仲未收到新update

屌你老母啲電倒水咁倒

Whatsapp 唔彈notice

釋出更多bug

屌你老母iphone 真係好撚廢，啲bug 多到嘔，又成日lag 機，好撚想轉返Android

why not

出左部se 無耐咋，咁快又轉好晒錢咁，雖然我都好想轉n20u

se2當後備機用

iphone 11 pro
IOS 14.0.1
screen cap再share去whatsapp度
有時會唔識cap圖(正確黎講係cap圖功能hang左)
然後要lock/unlock返幾次先會通返
但係share去whatsapp個度仍然會lag
最後就係要放棄唔send住
等一陣先再send

同埋打字個keyboard間唔中會lag

屌佢搞到好似用緊舊an機咁

屌佢老母我部i8 升升下死撚左

依家都仲未recover到

official 話得 但我建議你唔好試啦

Apple話得，一直都有update哩個係iphone賣點嚟
你係咪唔信apple先

IPhone 7 上14.0.1彈app彈到嘔

同感
相簿又廢
backup又麻鳩煩
下部用返android算

影相出地圖出唔到地址呀

有冇可能唔直上14，6s用緊11， d apps要更新焗上

Uniqlo 彈app🤔

WhatsApp 間歇聽唔到錄音

利申：14.2 beta, 11 pro max

無咗語音輸入

去呢度開返

14都無咩野事 14.0.1 仲衰咗

試左14.0.1，竟然無野

想問有冇人上14.0.1之後del唔到app
可以點搞

SE2 冇問題

焗上，之前冇更新d apps開始唔support

iPhone 7,
ios14.01 電話網絡永遠都搵唔到(只可以用Wi-Fi)
電話打唔到出去
不斷重新開機
部機超熱

Youtube 係咪Premium先有畫中畫？

有冇人升完個 個前置mic壞左

語音輸入 siri 用唔到
前鏡頭拍片 冇聲

想問大家知唔知係咪卸載就唔會冇曬啲對話紀錄
因為衣加係咁彈wts開唔到
用緊Ios14.2
Beta果時都冇事

iPhone 8前2日升14
有冇人WhatsApp 禁錄音時個聲效勁大聲
今日message通知變勁大聲
依家直情close咗message通知聲算
有冇方法可以整埋錄音聲效都冇聲？
平時係office咁大聲好困擾
利申：WhatsApp 已是最新version

有冇人升咗ios14 部機係咁自動cut人線
完全唔知有人打過俾我 冇miss call 冇開月亮

Mon光度好似廢咗

岩岩升完IOS14
連左airpods之後，每次解鎖M額下面都會顯示 你已連接airpods
好肉酸 有無得熄左佢

11pro 512 14.0.1
用用下突然好熱lag,幾分鐘後正常.不過d storage 唔見左百幾GB。restart 之後都係咁到
今朝一起身再睇，又比返百幾GB，不過都係轉轉...
到左而家又變返尋晚咁無左百幾GB
標準答案：用家問題

終於load 到
其他 食左我百幾GB

Whatsapp係咁彈app
del完down返 過一陣又彈

依家啲電量一時21%一時19%

問完係咪唔關我對話紀錄太多事？我都係咁彈

del完再down咗幾次 發現係用whatsapp個相機之後就彈 幾次都係咁

唔該曬！試完真係關相機事
響apple設定唔比相機權限就用得番
但唔敢再試用相機住😂

14.2咪係BETA囉

今日突然出temperature warning鎖機
唔用部機都會keep住發熱，我完全用唔到機。
Low battery mode + fly mode都係發熱。
啲電倒水咁倒，放到0%熄機部機仲會熱一陣。
連電腦backup + restore玩咗一晚都係無分别繼續發熱。
又無得downgrade iOS，玩到乜法寶都出盡又冰袋又冰毛巾都搞唔掂

咁大獲，咩機？

11
我依家再洗一次機試下重裝14.0.1
如果唔得就天才巴見....

有無人升完ios14之後，成功將自己嘅問題同部機本身就壞左嘅問題推左落iOS14到😂

第二次回復iPhone完成，繼續發熱。
收得皮。部機右邊不停發熱即係底板出事。
熄機都會不停發熱。激死。

打字lag 到以為用緊window 中毒咁

😂你lag都算我部直頭鍵盤位置黑咗，
照禁啲字位佢又照出到字🙄
仲有開vpn既話，不停係咁斷線，仆佢個乖

我都係11，不過都係用一陣就好易發熱，都係睇下fb ig lihkg之類，基本都無打機睇片